亨特利喺桌球界係咩level？？？

同Rocket有冇得比？

Hendry: 90s - 2002 Hendry係打全攻, 一個遠枱 加 一個one cue game, 以準行先, 白波準確到位, 呢個打法打敗左80s-90s初期Steve Davis既大量防守 加 短枱short game 既 教科書式打法。呢個打法令 Hendry嬴得7次世界冠軍, 36個排名賽。

Ronnie: 90s尾 - 現今最頂尖既桌球手, 最多人既偶像, 沒有之一。球風瀟灑, 想像力強, 打法華麗而且實用。17歲就嬴到3大滿貫之一 - 英錦賽, 成為當時最年輕英錦賽冠軍。Ronnie 既偶像係Steve Davis, 佢以Davis既Concept同出cue 姿勢做基礎, 加入好多個人風格同技術令桌球成個運動昇華, 打到好多人想像唔到既線路同折局。Ronnie最強既地方係佢可以令一局死既波, 一cue打晒。

Ronnie 打出century既機會較一般頂級球手多好多(史上最多centuries球手), 因為打波有藝術家既天賦, 而且有效執行到。

Jimmy White 講過每13年都會有一個桌球鬼才(出生相距13年), Alex Higgins, Jimmy White, Ronnie O'Sullivan 同 Judd Trump, 但影響世界最深既都仲係Ronnie O'Sullivan。

GOAT

Jimmy white 連周星馳都贏唔到就算9數喇....

想睇奧蘇黎香港拍電影。